# Test_SE_QA

Для демонстрации автотестирования на pytest.

Используется простой контроллер в виде одной функции на python,
и автотесты на pytest которые находят баги в логике контроллера в частности
 - учета дней в месяце,
 - обработки кривых данных,
 - ошибки логического оператора.

